15k 筆直 想買部notebook剪片

用途50%處理文書 50% Ps Pr Ai
希望唔好太重 因為都幾多時間會帶出街用

依家用緊部2016年買落既notebook
i5, 無獨立顯示卡, 256ssd, 8gb ram, 1.34kg
一直用開啲低b剪片software
最近想用Pr 部機完全郁唔到
真係要upgrade了

mbp

mbp 16inch

Asus Zenbook duo i7

男朋友比左呢部我 啱唔啱用

Mac機用 Final Cut Pro剪片會順好多

macbook出名散熱差
呢部驟眼睇4000蚊pc水平
得8gb ram
冇話啱唔啱用既睇下你想幾快
有耐性既咪啱用

無耐性🤦🏻‍♀️ 應該都起碼16gb ram

asus g14

唔知係我唔熟ios定點
FCP好似要比錢買

MacBook pro唔得？

prestige 15 無破綻

我廢 用唔懶IOS
仲有 部野好重

非apple 同一個spec
起碼平一半
真係幾弱智先會買mbp

15k唔買mac仲有得揀？

15k唔一定要用哂既

mbp 16
end

部部都1.5 1.6kg起跳，又厚，我就不了

最平嘅1k咋喎

你諗清楚，上面講嗰啲1.6kg起跳，但你要輕，要帶出街，得返mac pro揀

搭單問,文書機,寫下code,玩下2d game,john linux,要薄,散熱好,budget一萬左右,有咩推介

仲有，你要諗埋個火牛大細，好多high spec notebook舊火牛都有一定size，個度又係一個重量

同一價位已經有第10 代, 4k, 獨立display

mbp仲用緊遠古科技

想用 windows+輕薄既話揀XPS13/XPS15

你普通剪1080p淨係落下字幕同簡單過場咪夠